油尖旺區議會: 撥款120萬進行「社區防疫」

統治者「控制法官職位俸祿，迫使法官唯命是從」凌駕於法律之上 是為「人治」！

少數派有冇反對

白票撚呢?邊個話區議會無用

小心班支那狗搶哂

建制想翻生都難

少數派唔玩嘢嘅？

支持區議會

批撚哂果一萬億儲備佢啦

17:3玩條毛

邊個反對就開名

記住 宣揚 誰反對

係賣港派

快撚啲同我去陳梓維個fb幫拖俾意見

推

推上去

笑到肚痛

🤟🏻

中西區都做到野

Push

撳錯正評
你係咪撈亂咗區議會同立法會

有一萬億就買咗坦克軍火戰機啦

咪數漏支持投對家雙倍懲罰泛民嘅熱狗、青山派